{
	"quiz": [
		{
			"round": 1,
			"question": "W którym roku odbyły się pierwsze Mistrzostwa Polski w siatkówce ?",
			"correctAnswer": "1929",
			"incorrectAnswer": [
				"1925",
				"1933",
				"1936"
			]
		},
		{
			"round": 2,
			"question": "Z jakiego kraju pochodzi Andrea Anastasi ?",
			"correctAnswer": "Włoch",
			"incorrectAnswer": [
				"Hiszpanii",
				"Monaco",
				"Francji"
			]
		},
		{
			"round": 3,
			"question": "Ile maksymalnie setów można zagrać w meczu ?",
			"correctAnswer": "5",
			"incorrectAnswer": [
				"3",
				"4",
				"6"
			]
		},
		{
			"round": 4,
			"question": "Do ilu punktów gra się  set w siatkówce plażowej ?",
			"correctAnswer": "21",
			"incorrectAnswer": [
				"19",
				"25",
				"18"
			]
		},
		{
			"round": 5,
			"question": "Kto ma 450 meczy rozegranych w reprezentacji Polski ?",
			"correctAnswer": "Piotr Gruszka",
			"incorrectAnswer": [
				"Paweł Zagumny",
				"Ireneusz Kłos",
				"Ryszard Bosek"
			]
		},
		{
			"round": 6,
			"question": "Ile medali olimpijski ma męska reprezentacja Brazylii ?",
			"correctAnswer": "3",
			"incorrectAnswer": [
				"1",
				"5",
				"6"
			]
		},
		{
			"round": 7,
			"question": "Kto wygrał Ligę Mistrzów w sezonie 2017/2018? ",
			"correctAnswer": "Zenit Kazań",
			"incorrectAnswer": [
				"ZAKSA Kędzierzyn-Koźle",
				"Cucine Lube Civitanova",
				"Sir Sicoma Colussi Perugia"
			]
		},
		{
			"round": 8,
			"question": "Nie zagrywa nie atakuje ma koszulkę innego koloru ? ",
			"correctAnswer": "Libero",
			"incorrectAnswer": [
				"Rozgrywający",
				"Środkowy",
				"Przyjmujący"
			]
		},
		{
			"round": 9,
			"question": "Kto jest prezydentem FIVB",
			"correctAnswer": "Ary Graça",
			"incorrectAnswer": [
				"Paul Libaud",
				"Ruben Acosta",
				"Zygmunt Nowak"
			]
		},
		{
			"round": 10,
			"question": "Z jakiego kraju pochodzi Kevin Tillie ?",
			"correctAnswer": "Francji",
			"incorrectAnswer": [
				"Włoch",
				"Szwajcarii",
				"Hiszpanii"
			]
		}
	]
}